[A/I/Chrome] Granblue Fantasy (15) 1700萬+活擊刀劍合作

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

痴線好似又要炎上
話咩合作對女玩家太好 又唔抵得三明SSR
班友幾想要超得

終於搞掂第一把刀,但又要儲過30個

新手lm

16313561新手求加

咁都得！？

日本仔ho ball

等下調

腐女大舉進攻
琴日勁lag

唔夠LB開C4技

得碎下調點解仲唔合

慳得就慳丫嘛

英雄武有無話要做邊把先
定做邊把都無所謂

杖碎火婊，水婊，土婊出唔少

咩碎多就做做邊把
真正會長用得死神銃同掉寶銃
不過銃碎喱家野就

要升技 橫掂佢都話下調 咪等下

冇銃碎突風銃
早知唔整打寶銃

義侠

本戰團招1位團友，9成香港人
平均4~5勝
要140RANK以上，可以打早場
有意留個line

差2粒銀天

Kmr fucker 路過

LM

added

ADDED

有冇人覺得今次個活動好撚肝

擺明為左培養入坑腐女既M度先派果100枝水

刷完3粒骸晶就得啦

想終突曬啲武拎稱號

SR果4把用玉鋼就得,失望既係突完攻刃都冇變

用玉鋼
邊有咁多玉鋼

除左三明其他換果D已經係3突
都係用得果4粒

又有銀

搞掂
可以專心農番天使關

又想買必duck

傻仔

次次都有買

都係算了,買必得又冇得用黎井

次次都做傻仔

SR個D係咪可以唔洗換

換左升滿120LV有稱號

唔想肝個D咁辛苦
唔換算

唔想肝既話慢慢換完把水都夠收工

光唔洗咩

水D料最少
唔諗住終突求其真化八爺刀都唔駛要三明

已經換左2把光
洗濕左個頭

況且光有得跌,農農下都跌夠數根本唔駛換

大家好 今日新加入 表示唔知自己玩緊咩

上巴哈睇睇新手文
好多野學

玩咗成年
都唔知自己玩緊乜

x2

痴撚線 當ims 果班得sr嘅情況下
點解三日月一出就ssr
破滅魔劍

因為KMR係gay

話唔定遲啲出楓ssr

出艦女人唔好咩

田中戇鳩仔黎
識宣傳隻驚就唔會比人屌動畫垃圾,同依家開始少人玩

角色就新超>九宮格拎SSR>活動角>常駐活動角
武器就農哂六婊N+VH,奶EX
召石賭哂賭場果兩隻+金剛晶先

過氣巴哈就自己動畫公司出
當紅果隻反而交比A-1

屍歪驚都係戇鳩仔

最On9係明明今季雙線到巴哈同深淵

狂賭之淵

呢句真
巴哈高質到
反而GB就

最後一集好高質

有哂你要知既野

早晨

練哂4個C4職又冇野做
6婊繼續瘋狂滾箱但一把攻刃都冇

新手朋友,我都係玩左幾日

日日自發算

cfu今日有冇出銃

今日無呀
3凸左一把囉 HEA下奶下咁
反而火土水真係奶極唔出

由每次奶暗好期待出拳到而家已經無哂希望

黑騎士 63章 感動

新人留名

光刀終解係咪2501攻?

屌你老味 我終於就黎清到73章
我既木偶3技終於有希望

啲體用黎打刀劍
有排都未73

暗婊唔係剩係會出琴同自拍咋咩

希望快d下調

換左把水 光換多把就3凸
EXTREME 會跌

下隻終凸係風屬

水我覺得可以唔急，反正下個應該係水六道

新EX職 14號拎得

我土方未平鋪

D土劍根本唔識出

花奶

唔知做乜好 係咁刷希羅

EX 4-3 F6CE4

me2
整哂6把終突+練C4又要等武勳更新

白鱗，多多都唔夠

搞咩係咁打4-3

差幾本書仔

奶多幾隻哪吒就有
頭先幾驚炒

62章隻阿卡夏係咩黎
人偶隻野原來咁勁

點會咁易炒

唔係好夠極光打 好煩

巴哈BD特典送SSR蕾娜

fd list 好多侍

我出過兩暗拳喎，係咪ex暗船？

十天把武係咪除左四天，其他係咪有料就轉咩屬

好似九界都要各屬1把

暗有奇撚,土有六道,光都好似唔駛

而家先知骨喰都可以拎黎踢罐

十天解左第一已經想死

扣幾多傷

光配二姐就要

試完好似係扣30%血既30倍傷

風天司都差唔多奶齊

慘 自發左幾日咩都無

無限白圈load 咩事?

自從上次半減個ser成日會lag成咁

Kmr: 課金啦柒頭

再課必得我就係...

你係呀
課啦

點解腐朽武唔可以技肥食
農天使關一車車走出黎但我連十天都未整好

點解轉屬要咁多光龍鱗啊!!!

真係女人Up

到你整40箱 你會講朽武呢

奶極唔出土劍水短

有幾款真係唔想要

差好多技肥

萬事俱備
只欠肥金

技肥係邊度刷好？

奶方陣

課金刷肥技咪得,又無限制

拆晒碎好過啦

光屬應該平鋪劍定銃?

劍終突先勁,平鋪就鋪銃

自發食左2日白果,屌你老母

咁都係唔理光屬先
一把銃都無

奶極唔出銃

訓左冇睇
老屎忽天人走哂未

打足30 日都可以唔見光琴，光銃

所以唔洗灰心，因為冇期望

起身又打gbf了

打manic搏肥肥金係咪好不智

其實正路所有M都最好每日打夠2次搏滾金
GBF每日任務好多野做

睇下今個月R唔R到粒番黎

d cfu好似會帶輝夜十姐疊埋9

洗唔洗換？
同埋呢啲野有咩用

終突武器

呢舊打邊關有

共鬥EX 極低機率出
共鬥職業玩夠一定埸數
101之後既榮耀點數 20換1 一個月最多換30粒

唔洗換
打M/hell一車車咁出
真係缺既話打6人hl都係必出

有雪巴 岩岩 101
之後有咩係必打
尋日都係入共鬥R方陣HL 奶夠榮譽就算

終突把水既料係咪未打到住？

衝左c4先
當然榮都最好奶滿

光EX 1%
2BB9F7D2

決定抽必得了

抽到咩

Ok thx

金月

5個鐘天使關出得三次hell

今晚有冇手足踢石仔

放前排好唔好用

想要了

抽中我老婆

搞到我又好想抽

我都想要龍蘿

自帶背水幾好用

我已經抽中過4,5次蘭斯
救命

琴日刷左5次hell得一次有變

屌，搞到我又想抽

暗EX
7CAD0294

得2拳係咪太廢 應該要幾多拳?

根本就女必得,琴晚抽到咕殺

5短

普刃的話 梗係三卡劍 有幾多塞幾多 最大5把
方陣拳不如玩5~6短算
哂時間組樹枝仲好

好似最多3拳，普遍2拳。p.s.玩左方陣水短

水短塞齊, 差終突
之前抽到章魚, 做唔到水劍仙都想扮下水天人

水普刃無卡姐劍唔係都勁過水方咩?
利申:無卡劍

換左把骨喰終於可以踢罐了

kmr上台砍完渾身一刀 狗都唔屌
拳頭放普的確會勁過方陣拳
但你猴個4技,da率,暴擊率,神威同另一招唔知乜

剩係講,你望下土隊你就明點解唔好要拳
唔洗暴唔洗煩就咁方陣,開唔開技都已經好痛

咁人地有章魚>All ，點解玩水短 渾身砍完唔俾方陣人放入隊，普刃人依舊好勁Wor

今日心情好，返去抽！必！得！

巴打好缺🌙咩

巴哈紫電角打咩先有。。

下位寶珠,打朱緋試練4AP定7好

大巴

本身得1頁ssr，唔會中掛

打希羅

打vh，聽日

難唔難出？

唔難,開商人好彩場場都會跌

收到

自發定跟車

跟車就得

跟開車,自開無麻痺延長比較難集齊人

天人已經講緊跟車
新手仲係度奶方陣

但要101先有得跟？

hl關黎 點都要101先有得打

大巴唔識人幫你開 最快都起碼120

多數限120/130

係,見有麻痺延長通常最穩定

。。我90都未有

唯有衝下LV先,做晒其他武(神威之類)先.奶下奶下就差唔多夠LV

奶過幾次街場大巴，無一次過到
最好果次都係打到30~40%咁上下
宜家半減，小巴都有機會炒車，大巴應該更加慘烈
另外想問，我之前試過幾次共鬥房招人，都係得一兩個入黎點解會咁

你望下班義賊同貝雷帽

有冇set到入room限120lv樓上
同埋最好用日文打巴哈hl

因為大家都唔想炒暗鍋,無トール、麻痺、延長通常無咩人理
有既通常有SET高少少RANK限制,完全唔會炒
夜晚~深夜情況會好啲.天人間唔中會入

有

仲未奶齊風銃
得3把已經有一定攻擊力，唔怪得風隊咁勁

巴短紫化無望

我啲紫電角全部都係R街場R返黎
淨係入股票網有打入場條件既場,多數都過得到

R係R到既,不過而家通常炒多.而家太多一拳想
平時就無咩人出放出公海開加上會炒,可以博下既,不過唔係而家
而家博下無SET高 RANK限既場共鬥好過

半減連大公都會炒車嫁

唔好話一拳
裝備唔夠/冇睇行動表既人多
都好易炒

共鬥場如果有麻痺延長同土暗拳天人既可以安心d
9成9都過

放哂樹枝上去？

慢慢拉絲拉成世

又係男人pool

GAY POOL

上呀wu cfu

正

巴打係主神召 ?
如果武器庫唔夠落把巴長落去

3% 你送我去死?

一齊啦

不了

仆街原來必得過左 唔抽了

好事黎

上星期入過一場共鬥
限130rank up, 場主200rank 有終二
然後大約20人一拳
唔係話打唔到,不過真係打得好慢

唔係講緊18人大巴咩

睇錯左u巴

我係80%果隻
巴長係咩。。
巴哈長剣？

必得 得果兩日,重係得男人UP

話唔係GAY都冇人信

見親d人都係中女

好似得我中仔

你中邊隻我用火龍女同你換

班比細佬

中火光頭阿伯

慘

你地D仔一係禿頭一係正太
無興趣
火雞哥 高文我咪換囉

Gay

我要龍女呀

射左

點解我刷左成百場ex1-3都無一個信念既
想整劍聖踢罐

三日月bb

用埋風見雞 好好多嫁

1個鐘1X 粒到

個日本仔話要扣多啲，等銀箱先出到

上次我開齊BUFF 10秒一場先有咁1X 粒...

我 屌 個藥水分身中撚左

仲要單抽

fuckkkkkkkkk

宙斯

藥水號抽野仲慘過抽必得

土劍呢
雞脾呢
水短呢
無呀

成個禮拜6屬都冇
已經冇所謂

搏趺刀應該打hell定自發拎紅箱好
hell lv100/120 都要食支水先夠打

博滾既打最易加疊寶都夠
十姊係信仰

那有十姊
岩岩紅箱出左把

跌未姐

有無巴打得閒幫手推共鬥ex去4層？

開場大把巴打幫

好想養生

出左3白拍 2背水弓 1土短

我把土劍呢

岩岩入坑玩左幾日 有冇巴打fd有位ADD我
ID:12825219

點解水屬把刀要咁多素材先換到 係咪換刀送角色?

換返嚟就係三突

猴

諗起
要踢罐咪唔可以終突骨喰拎稱號

把鶴丸打王係咪唔會掉?

Added

得三日月會掉,其他換番黎就已經係3突

THANKS

活擊刀劍亂舞好睇唷

d本子

2場 2把方陣樹枝

活擊套動畫係打鬥+劇情向

How 歐 are you

有冇巴打幫手打場哪吒HL
DE134CEC

格劍

下隻SSR係剪刀妹

武器終解洗唔洗用多把野去凸？

唔駛 要素材就得

終解唔會咁易比你拎多把去突

終解啲料多到

有冇圖

半日搞掂

冇
不過新一話四格有佢同花奶(花奶終解)
再睇番奸商既技能同屬性月尾佢實走唔甩

屌成15個一拳疊寶佬

打咩

大巴?

到底花奶終解仲可以搞d咩

點先可以做到一拳超人

面皮厚

一次淨係終解一隻
但又唔係個個月有終解角
好心一係一次終解一至兩隻，一係就個個月有終解角啦

終解鑽頭妹,南半球都好過佢

屌，我隻奶刀點解仲未有

想瘋狂農素材 我係咪中左毒

唔知奶刀仲可以加咩

三日月把刀有冇必要終解?無劍碎

打U巴N姐,打左勁耐

唔用佢把刀主手可以唔駛,暫時光UK最高面板

肥肥金定光劍難跌D

用垃圾光劍同肥肥金比

光劍俾你，我要肥肥金

要等四象換金
農定第2個十天D料先

又要開始踢罐

召喚今晚踢石頭既手足

依家人人換把骨喰踢罐都ok
幾點踢,我較定鬧鐘先

其實有白刃同貞劍係咪唔洗換個把骨刀?

可以升120解成就

除左拎石姐係無用 ?

係

巴打你地岩岩整第一隻天人用左幾耐?

每日清共鬥任務,有緋緋金,黑鋼碎係手既話一日都整到隻出黎

從第一把天星器計就兩個月

12

冇ffg

一日由冇到終突

1日都得

點追

就咁天人用處不大，終突左先拎得出黎擔大旗

終突點得,講緊拎隻天人返黎

咁關鋼碎乜事

萌新唔夠SSR拎隻番黎擔大旗先

把光ssr刀係咪得我係4把都係換返黎

記錯野,當我冇講過!!!

洗終突料既表示一把都唔駛換

有無得設定一入驚就自動auto,要㩒多下好麻煩

加多個入場auto之後再彈番出Mypage既設定就完美

記得有人係巴哈講過呢個問題，跟住俾人屌到上天花板
話咩咁鍾意auto直接去玩其他auto game之類
真係一打 都嫌少

碧晶靠丁丁快好多

係結算畫面加多個制，可以直接黎多round，唔洗出出入入咁麻煩
人地白貓都加左好耐啦

打大野不就話姐
單刷天使都唔俾auto,某啲台狗係幾弱智

由岩岩開GAME玩, 用左兩個月整左第一隻

洗單機關要出出入入真係好撚煩

維拉呢啲非全自動插件都要鬧

係選朋友介面copy條link貼上就ok
不過都要揀多次人

善用bookmark

之前改URL睇結果再撤退會BAM,唔知會唔會發展到其他目的改URL都會咁

呢個好似係狼狗hell嘅bug
唔用按鍵精靈呢類野應該好少機會ban

hea撚左半個月 今朝90cc1抽中左宙斯 但都係冇乜心機肝返

天人

牙藍台主終於回家了

中主神上一上水曬下就潛返

藍妹清我奶極都唔出土劍 點搞牙

點可以咁...
主賜隻宙斯比你 係天意
個天...叫你玩返

同藍台主性交轉運

瘋狂奶丁丁

真係WORK 轉完就出左土劍

係咁出土劍但唔出風銃

DLLM

我連出兩張風婊自拍

感帽今晚我唔踢了

咩都唔出

打晒所以方陣，得土弓同水杖

今日打曬乜都無

踢罐係唔係缺人？

係咪12點？

now

24e1a

慘入唔到

仆街今日第3張風婊自拍

見巴打你冇入，我解散左

我好多自拍都無錢去碎左佢

踢啦

而家ok?

係咪有罐踢

4cadf 石仔團

都係12點先，sor

ON9 三場暗方陣自發
第一場 金箱出自拍
第二場 金箱出自拍
第三場 紅箱出自拍

暗爪終突要十張
雖然你拆巴哈都得

踢罐點賺錢

?

係踢完賣返野咁樣 定係踢D跌錢關

終突要咁多素點農

踢完賣返D野

唔好提 我都唔知幾時先帶到三妹/六CHING返屋企

刷個D 討滅200粒銀波係刷邊個難度?
EXTREME?

終突咩先

我懶
打vh 20秒一關算

兩把刀
十天諗都無諗過

打得過HL100同120就打EX
打唔過就打VH加快HL出率
刀碎冇課金武就唯有奶多D火婊/雙子

踢罐隊 are you ready?

ME HO TIRED
星期六/日搵你踢

終於看到神威了

原來光劍唔係傳說

點解你地咁有力氣日日踢罐

無人踢啊

半減完前應該101

自己踢咗3,4日

請問啪半水打天使關升rank抵唔抵?

係咪有團

得我一個

幾抵,當儲下物資又可以升LV

訓前奶下火土婊先
仲要奶多4把返黎....

兩個夠啦

去左刷兔仔

新手想JOHN,但唔識踢

177b7,石仔團召集

OK 收工 今日第二把土劍 平鋪左

有冇咁歐啊

打左一千粒波波先講其他野

For咩

光方陣你地覺得係每月換下劍銃定每日自發賭佢出銃

六把四天轉屬每款250 之後整十天眾又要900定唔知幾多

why not both

屌咁先岩

ジーン同下位寶珠燒700,其他都好少,而天使關最適合補依兩樣.
又有依代武儲黎終突用.武器同召石肥又可以用黎升終突啲武器
關卡又多經又輕鬆

農下奧義藥先

Nirr Ching你冇入公會?

D新手騎空團
無乜BUFF

入公會咪有buff

I see

日日自發，淨係會換劍

刷左一陣先知而家未通關唔會撞到兔仔

真係惹起公憤
一星期出一把已經偷笑了

冇野搞終突埋討滅召拉高個面板先

抽返黎無用GA SSR 係咪解得?

唔好 keep住先

250幾粒屬珠先轉到十天屬...

全盛時期嘅cfu係咪可以一星期畢業六屬

wu cfu:其實唔難

每日抽中左火屬個吉他佬
抽親火屬都係男人

大家咁話
但係風屬D男人一個都抽唔到

今日可以農埋火天司

高文bb😭😭😭

cfu可唔可以分啲運氣比我
已經好耐冇跌過冰拳了

有野中仲咁唔開心,我日日藍底

我都係

當你見到彩虹個刻
會以為自己wucfu上身
終於一嚐做歐洲人既味道
但一開
原來只係白啲既非洲人

見到粒石有D彩色 一開 新R

wucfu日日曬

我都想曬

有冇騎士團收人 咩都唔識

每日抽一次都未虹過
無論送10連定單抽

有冇掉寶教 教學? 89LV 新手

盜賊系職業英雄武
雙兔仔召
十天十姐

點解唔係雙輝夜

新手係咪應該打左兔仔先?
未整4仔 十姐建唔建議做?

點解唔用100金月掉寶武

100金月

兔仔襯而家半減打返嚟
十姐好似加得5%掉率
我冇十姐唔知喇

岩岩已經農左隻風0番黎 係咪用風0打兔?

係
記得通咗關先會有大兔打

巴打你係咪用石黎凸隻召石?

梳囉

兔召係
風鈴冇突過

緊你整埋3妹做一拳超人

緊係

而家啲新手咁勤力嘅

想問邊隻難農d...

兔

唯有農左風0 先

成朝得3個蘿蔔

之前用左幾支半水隻大兔都係跌普通箱，放棄左

其實可以直接打兔，好友用風鈴

1隻唔夠，會撞唔到

直接打兔啦，農得風鈴黎都跌左8條蘿蔔

最後都係要打風鈴 點解要掉番轉黎做

me唔用主召唔夠打
拉好友風鈴
打左我30-40半水 先出左6條紅蘿蔔

我係次次出普箱再直出金箱

其實風鈴後期有咩用

打十天d垃圾武

唔係只係打一次?

十隻咪打十次

未出蘿蔔果陣用咗120半水

設備拡充は1回行えば、2回目以降の古戦場武器の強化時には必要ありません

十天d垃圾武好易遇同好易跌
而且只係打一次

笑左先

咁又真係冇乜用咁

之後d共鬥料勁麻煩，見到都唔想打

五十幾枝半水農完8舊蘿蔔

屌又係咁,30個人打到一半都無得返自己一個打

半減緊，好正常

我之前外放光方，15條友冇一個有解咒

唔放出Twitter都清到,佢老母成廿幾個風屬義賊

at time一野轟過50%血再放出去

派左彩

安慰獎？

好lag啊

我300石

無驚無喜，300石落袋

南極冰冇啦

300石

GAY佬池UP

屌，up火雞係咪咁難

有濕婆但係冇火角,走去農火係咪不智?

屌，wu cfu幾時中左輝夜

好似好耐了

好耐啦

用啦仲講

霸氣

我都習慣左坐批鬥座

歐洲人既代價

wucfu尋日仲係89lv
而家已經91lv

拎莉夏同你換火龍女

有技肥,今日唔使食渣糊

免費中左SSR

如果比人屌鳩就做到歐洲人,都唔錯

我要做歐洲人

連出左3場水短

我立即屌你老母

中咩

你拎火雞哥得唔得呀

胡師傅作為歐洲人作戰有咩技巧?

活動果隻龍女嘅SSR版

去奶袋底

呢度得歐洲人

用咩奶? 兔仔?

方陣?
咪用數量取勝

呢到係咪得我係非洲人

你入去放完掉寶再出黎?

係咪好用過結他佬同佢

一係丟寶大法
一係暗背水搶紅箱
好老實 金箱出得多過紅箱

無左e 想玩普A都玩唔到 下下都要出齊技咁R
都係玩打寶算

92了

學我自發打到得番1%放出去呃人入黎即刻殺左佢報復社會

睇你有咩人用,大叔牛族巴短食唔到加攻,無盾角又唔夠頂要佢上前
結他佬放2號位快速入奧好用,又係劍得意.但新手唔夠血要上面個大叔幫佢頂傷,如果唔係好快香

龍女有消buff都有連擊技同追傷,係技傷上限比較低.
但同樣可以食巴短效,而且輸出龍女比較好,佢亦都唔需要點保護亦都有其他實用技

好仆街 我中過伏

風我會留多d 炎帝一下1技可以打十幾%

終於農完火天司

把野好難升技

1升2 已經要食SSR

以前at會拎尤達搶頭3，宜家奶都懶
自發有就有，無就算

巴武食量
我而家仲有5把巴武等升

手機會連奶都懶

gbf係課金榜都算top果堆
好心搞下手機個流暢度同UI啦

非洲人反正都唔會出

依幾日連肥都冇

過兩日農埋水同土

已經舔左巴爾2個鐘
仲未跌過一把SSR

都幾嘲諷下..

依排咁多巴力

咁緊係升囡囡先啦,thank you you

仲有你當結他佬個2技唔存在就得,除非你想盡快換走佢

結他佬招一技改5CD，宜家7CD先3回合
完全唔好用

半減大巴場竟然過到

七傷拳

打唔到呀呀呀呀呀
唔夠RANK呀呀呀呀

就算夠rank都應該過唔到
至少開個盾/兔C4先去打就最好

我去奶咋麻

就係太多人淨係奶先成日炒車

半場街場10場應該有10場係會炒

刷左1HR 免

連銀箱都冇

無可能得一把光銃既今日
出多把水短/雞脾得唔得呀

淨係計方陣，水屬係咪包緊尾？

最高紀錄一日2風銃雞脾

用左幾多豆先係重點喎
100粒同1000粒好大分別

120到

一日120粒

奶方陣wor
定係得我咁

巴爾我求下你趺把斧比我啦

有光銃重想點

到底下調未

頭先自發水婊
前後3條友打
我出水槍+水杖
其他2個出水短
公平咩

公平

總有一日會出

打極都唔曉趺三日月 一把都未趺過

換晒4把

e+團個團長 一個月無水短 好慘

有無香港休閒公會收下新手

如果純想要好啲support.係搜尋度搵個高LV"靜"既團通常唔多理你太多,apply左先

300粒豆一把樹枝都無

結他佬limit個被動發動率唔差,基本上自己tension唔易斷
3技reload速度配合到哈士奇5turn黎一波
利申:抽唔到5花

樹枝真係.....換都無咁嬲

我D雞槌就黎突滿都未跌第一把

d武5000一把好撚貴 幾時下調做2千5

撐

諗起K島係咁嘈呢樣野

今天四屬沒提升
明天希望四屬有提升

每日許願 it works

希望聽日跌把巴爾斧

我冇咁擔心,我剩係想跌肥肥金

聽日比枝樹枝我

聽日抽畀粒神石我

唔貪心,聽日送嗰一抽俾老婆我啦

神石就唔洗啦
比火雞哥我啦

光天人

一齊跌

成班歐洲人仲係度話我

我先拎第一把
cfu已經鋪滿

我邊度有鋪滿光呀
屌唔信比圖你

得你係咁

d sr是但啦 我無武 放住先

問過火方未

火方有濕婆，點都勁過水

計埋角色水同土差唔多

樹枝同雞槌個面板冇得救

nga果邊有個post，拗緊水短定冰拳勁
好似話有五花既話，水短拋離冰拳幾條街

今年兩隻泳裝救左成個水方

街場踢罐房都要SET RANK 90

水泳裝 係邊2隻

泳牛除左放個場地效果等其他人大大力輸出之外有咩用

啊!!!!
火大馬HL比3條友1拳輸撚左啊
我都要去1拳返人地報復社會

新手一問 而家光隊有邊幾隻角係必要?

茱麗葉 茱麗葉 同茱麗葉

火有濕婆有紡織救起 水靠咩

神巴動畫二期第一卷BD贈送SSR角色妮娜。妮娜只要受到心儀帥哥的BUFF(全體BUFF 單體BUFF都可以)，“熱戀值”就會上升，熱戀值上升到頂點後就可以變身為龍，性格大幅強化。伴隨妮娜的實裝，碧藍遊戲系統中追加“顏值”系統。碧藍中所有男性角色都被賦予一個隱藏屬性“顏值”，顏值越高，妮娜的熱戀值的上升就會越高。

有冇神巴bd船

許願失敗

依家都唔知農咩野好

六屬畢業

得1隻屬畢業

唔知點講好,
我本身得風屬係齊核心角,農完之後跨屬都照用風屬打
其他隊又冇咩核心角,搞到冇咩心機農
土隊算係齊角少少,農完方陣武器,但係未出返土六道同埋四象拎普刃,未有野農住
暗隊都齊,但差隻暗丁,加上玩主神召,等超得同埋狗銃復刻,冇野農住

我都淨係農火
有排都未畢業

睇住個raider網捕足成日應該好快齊四屬方陣攻刃

問題係R極都唔出
仲要終突

真係要跌齊/換齊咁多把先...
某程度上, 終突都無咁難...

仲以為其他刀男人角色化,點知係出銀色戰車
有冇人睇得明新EX技2up乜

好似係r嗰隻畫畫嗰招模仿技，不過係成隊

効果中自分より後に行動するメンバーが自分と同じ攻撃行動を行う
主角打後攻擊既人, 會跟主角(攻擊次數)一樣
即係主角DA, 打後既都DA
主角TA, 打後既都TA
(應該可能好似係

安 水 槍得意
可以玩u巴槍了

好似同一爺撞撞地

為4天刃整個新職仲唔快D讚美KMR

有新野咩

4點之後

邊度睇的

官網

已經唔知換暗爪定光劍先好

銀色戰車
可以同羅密歐出雙入對

睇巴哈啲人話防up好似無咩用，好似唔係cut傷咁計

土蘿已經有眼你睇煲到10倍都係垃圾

又唔係咁差姐10倍減少到90%左右傷，新嗰隻加多1倍防應該當減少到10%傷左右掛

新手想請教一下自己玩緊光隊
隊伍用緊貞德菲利同阿米拉
但係發覺冇咩回血保命盾好容易死
想問下有咩角色可以改善呢個問題

SUPERSTAR 或者HOLYSABER

如果係打暗方陣，最簡單就係用關卡送嘅卡姐

土蘿唔差喎三技
10倍防，5cd兩回合

恋慕方陣

聽日可以整埋水天司

我成日唔記得換紅紙

刀男人個下半好hea

打水六道先搞咪算

我差 水試煉就齊料...

更係半減打埋

推牙!

想抽白銀戰車

打打下先法國,用裁縫打都幾哂時間,要等幾turn去疊buff
但係又諗唔到可以換咩落去打快啲

見D人都係莉夏

冇限角冇人權

我都係諗住用鑽頭鳩文馬嬲

新職業
ダンサー(舞者)

得意武器:短劍

技能
アトラクト・サルサ
迴避敵人所有攻擊/自身連擊率UP
◆減少最大HP10%

プリンシパル・クラシック
效果中行動順序在自己後面的成員採取和自己一樣的攻擊行動
◆戰鬥開始3T後可使用

リンガリング・セント
效果中回合進行時進行2次攻擊行動

SUPPORT
静謐の舞
發生連擊時迴避率UP(累積)

情熱の舞
迴避成功時DA上升(累積)

今日又有貨出

用緊高文同裁縫

好慢 唔背水r痕咁

10抽1sr

係25章個島度

1SR 其他SSR ?

唔夠白字開唔到新職

得6張

每打一下要轉幾多個圈

見到要白紙就唔想開

4抽全r

2個十抽 保底
儲返黎既石又無晒

見到你地咁我都唔想抽了

上次中過伏唔會再中

月尾先抽是常識吧

怎麼就管不了這手

用單抽卷過下手癮算啦

一井先抽是常識吧

每日免費單抽R

舞者好好J

要打咩任解?

25章

新職唔知有冇潛力

配奶刀好似唔錯？

突然法國自己甚麼都沒有...

舞者開左2技之後開奧義
後面個啲都跟住開

未滿都開到

THX

突然想搵個A團拎下金剛晶

真係得

Bug定本身就係咁

試完真係
本身2技文字上解釋又無錯既...

希望半減出三光劍

天司武是咪食主神加護?

KMR用新職教你四天刃既正確用法

神威技同主神會有加護

個新職好似好勁咁

冰皇出水短

係咪有個巴打個game名叫Zero?

驚刪錯好友

又唔係出冰拳
出左冰拳你再屌我啦好嗎

難怪用落好似唔多覺有咩分別

天司武重點係打剋屬個陣既傷害加成..

胡師父夜晚晚唔好講埋D咁既粗口啦

四屬都平鋪了

勁牙!

咁屈

難聽過粗口

係,好似係度上過一次水
位巴打見到既可唔可以唔好擺加25%落SUPPORT度

車尾燈都見唔到

無得追

ching無錯,1技 ○○の祝福II
獨立計算加最終傷害上限20%
所以點都好用

感覺要換肝

你唔係全身都係肝咩

唔係 我同正常人一樣都係得一個肝

cfu諗唔諗住今個星期升101?

主線咁難打 想幫莉夏開3技點知打到62-2已經卡實左

應該無問題
英雄武都係差證姐
碎就最多碎左DSSR杖佢
今日先肝完個200粒銀波
反正碧空結晶仲差8粒

阿卡夏等緊你

到我連續3場跌水短

DLLM 咁就一把滿破

技肥

打乜

自發水方

舞者個稱號要點開?

稱號係63章

今日更新有nerf 62-2, 62-4既boss

食大水

素材先係GBF最大既坑

一陣試下

終於打到d短
係咪唔理三七二十一用左先

打嬴埋第4關了,62-4改弱左都好難打

新職配菲莉可以1 round ta 2次

OK 係咪將25%兩隻禁設定外就得?

Cfu
禾玩左大半年都未平鋪到

黑皮啲金波咁難跌。。

諗緊下次超換超火狐狸定係水軍師好 or 繼續仇閃

召石有巴哈,哈迪斯,路西法,濕婆
角色:

大家點睇

盲左

下次出超得 超咩好

屌
高文,暗貞,艾魯, 水戰龜,路西歐,人偶, 龍蘿
盲左

全部我都想要

睇返自己有咩人物,好自卑

得五花1隻限...

me too

有奶刀好丁過佢全部

姐姐

我得泳裝版

整埋水天司，過兩日繼續整埋土/風

新超有冇佐伊？

尤達+1

冇牙
特登買linksmate換

半年 ......你等得黎都可能又有新一代神寵

你地班買ac既歐洲人 點會明白我

由0開始

我ac 重廢過你。。。

巴哈,哈迪斯,路西法,濕婆 話人歐

每日一抽，中濕婆
但我已經有

幾時有超得

下年

兩三個月一次，下次我諗係新年

跟據往年, 12月會有

冇買AC玩差唔多一年剩係中過隻小雅同400碎咁大擺

在下輕課大魔王

夠150金月未

咁多貴族 仲話我 dllm

爭咩啊,你地都係歐

我真非洲人

Me too

自己刷到奶刀起手

刷都唔刷先係真英雄

直接收左奶刀ac

早知買個中課acc算☹️☹️☹️☹️

你咁歐洗乜買呀

人地冰皇出冰拳
我出水短
公平咩

btw個團入面有個新手奶暗方陣一次過出白拍同爪
好提子佢☹️☹️☹️

冰拳琴日都出左啦，唔係方陣有jer用

佳b☹️☹️☹️

唔係方陣先有用wo

冇章魚唔洗玩gbf

係咩，以為方陣版勁d

4卡劍先好玩水隊

章魚幻想

有章魚你都要有4把卡劍先嫁

其實唔難

4把終凸wor

有章魚無卡劍，照玩

Wu cfu：月底井4次咪得囉

Wu cfu：月底井16次咪得囉

Wu cfu : 井咩啊 我16抽全卡劍啊

十抽十卡姐呀笨

cfu ho ball

第二把光劍
感謝主

我刷都無刷就開左波了

新手ssr中灰夫人。。

點忍

Sam

有冇神巴bd團

無刷過，土獸耳起身

+1

睇埋咩技先買

都唔會勁架啦

直接AMAZON咪得
運費比得起啦

你之後咁多限角

唔想踢罐

愈踢愈上癮

控制唔到

上上次6%儲左250幾抽抽返黎

好想要光銃☹️☹️

窮 慳運費

火屬無位囉

燒半水燒到就黎無貨

鍊藥未

踢一次罐就30水
踢十次就300水

覺醒把巴武每樣要50個白龍之鱗係咪唯有打六龍試鍊?

打極光試練,等唔到就天使關或者六龍

打光試練會快啲

素材最好半減打多少少備用

咁次次整十天武咪仆街 下下要成50粒....

巴打你係咪都打光試鍊 一粒一粒咁打出黎?

開水滴，有機會1-3粒

用兔仔 兩三粒咁跌

齊格飛真係好型

終於都有時間打機
免費單抽剩係中新SR

神擊巴哈BD成9千YEN 好貴

所以話啲歐洲人真係唔值得可憐

岩

第二場佢出左風長槍

趁半減搞埋

二姐等我

想要光銃
差光屬未平鋪

有無巴打會留多套風拳同暗斧玩

打算留一隻滿凸風拳

有冇人打那jer hl 開完冇人入 51194CEC

其實章魚贏方陣幾多，一樣都有拳套

不可同日而語

yeah

又係彩虹色的一天

一朝早就閃盲我隻眼

每日１抽仲未見過Ｒ以上

same

一起身上到黎又比人曬

imas把團扇其實係咪已經食得

而家踢罐會唔會有人

me

2個人?

yes ar

35BF9

我唔信四象之前都唔出肥肥金

唔該晒巴打

水隊前排應該點組好
想豆丁偶像做buff機但又唔想換走卡姐

[quote]
水隊前排應該點組好
想豆丁偶像做buff機但又唔想換走卡姐[quote]
蘭斯，水箭龜同豆丁偶像啦
豆丁偶像有護罩同回血
要用預防盾先換卡姐上場
想卡姐常駐既話就抽隻軍師or5花

仲可以打咩出 差一舊碎

卡姐 左下sr 水箭龜

我覺得美波幾好用

留名

冇新八真係靠佢

HL同manic會出(好似係

Btw,新超冇五花既可以點抽

等復刻or linksmate卷 or 150金月

thanks

多謝巴打們意見
我到依家都唔係好識用水箭龜

搭單問埋,me隊水隊點砌好

卡姐 偶像 水箭龜

冰奶牛上main做消耗品好D

下放英雄武素材未呀

我想下放十天武終解素材多D

我想HELL天使關既出現率同變身機率高D

半減時期，但無十天眾，總係覺得無得趁機農依代好嘥....

頂，淘寶又貴左，成千九

其實集體唔M終解KMR就會下調素材量
可惜你遊M太多

咁貴
我千七買都覺得貴

今日終於農完一隻，個期限BOX大約20000個肥料，賣晒佢算

好貴
如果淨係去日本7日係咪都整到

要有地址

有冇巴打知LinksMate個單抽計唔計落300井到?

再睇下教學先

唔計 當黑卡咁用

咁而家抽曬佢算

原來講緊單抽卷 自膠
我仲未收到每個月嘅單抽 要問下其他收到嘅巴打

我都未收到

本戰團招1人
平均4-5勝,大部份香港人,其餘澳門人
要135RANK以上,可以打早場
有意留個line

玩水隊但無ssr卡姐

唔洗都玩得...

係nga睇，有得check隻野變唔變身
有無人試過

抽完
唔計300

終突1 4

整十天囉，免費角，良心驚

我估半年後可以終突第一隻十天

我等塔羅牌堆角算

D天出左老王D短

其實難唔難整

想問下唔係召喚角黎既咩？如果廢過神召真係可以唔理佢

果埋唔係召喚石黎咩

十天召

就咁整一隻十天唔難，終突好撚難
投資好大

想知道詳情
line: nwwnww

可以主動勁，被動廢
btw又多樣野肝，慘

Demon

團入面有條友2日 3把老王冰拳

幾時出啊！！！

有條友=wucfu

係咪我部iphone識召召喚獸出黎?

唔係十一個咩

無呀 我得把老王D短咋

幻覺黎既姐!嚇我唔倒既!!

奶左咁耐淨係出過一把風銃

2千

右上每月得5粒都夠死

賭場10粒wo

5銅月換1粒

日日要打共鬥儲$$去100抽

十天眾個人物係整左把武器就有定要解晒先有？

將把武器整到最後一階就有

下次半減一定要丁到二姐

正 光銃

打方陣次次出親唔係治癒就召 想死

d天我愛你

今日堆丁丁唔識跌big晶

cfu 又歐左一日

法國師父係度post引人屌,有人屌就係咁出野

成個GBF post都係wucfu啲歐洲行事錄

已經扑左,佢post左D乜

係一貫香港人做法

我都唔知,只係見人話佢好歐,睇黎又掉好野.之後我都扑左

格蘭丁係咪去共鬥開夠人就入

放街場應該都夠清

但我已經炒咗2場

放左出twitter?

頭一場有

你幾點放 at伏到仆街

而家減半twitter 8,9成都一拳,保險啲就共鬥
一般放出去都有機清唔到,叫幾個肯打既清入定先可能會好啲

勁多仆街1拳

同埋半減 我之前係冇半減 番緊工果陣放 一陣就秒左

半減實多,尋日連土婊HL咁簡單日都可以炒

唔AT都多,打小雅都可以炒

我見我團友D HL炒哂,好慘

我依兩日都炒左兩場自發雅
本身我都係一拳 今日忍唔住自己都拎隊殘廢水入去打下
屌你老母明明咁撚易打 但係完全冇人郁 一場30人得兩三個係真係打 痴撚線

咁我都係共鬥開算

我都放棄左自發,之前1個人打完場 等正常時期先開返算

頭先有場丁丁見到場主打左二百萬貢一路食水一路放卡姐icon

唔好話小雅
呢兩日小雅加火寶HL都炒曬
班仆街連6人HL都1拳
屌曬佢地老母

開丁丁車效果更佳

HL就咁放炒好都易, 除非下下遇到天人.都係共鬥招人好過啦

共鬥要等好耐

無計,唔熱門又要求配合.一係搵熟人打無咩選擇
唔驚炒咪隨便博

開車係30連嗰啲

6人 又真係仆街左d...

雖然我都成日一拳...

普通EX方陣一拳無咩所謂, 再上一級(小雅之類,方陣HL)都一拳就好仆街

巴爾係一拳重災區

巴爾at一拳好恐怖

雙子都係 不過好易打

而家有場都入去一拳架啦

幾時移走d 紅晶，辛苦打完第一，見到紅晶真係諗我打黎把撚

2個箱都虹晶真係on9

幾時先下調英雄武

一日唔改一日唔自發
次撚次出星晶塊同寶珠

諗緊終突把三日月定 嗚雷土統好

用大馬士鋼就兩把都唔好, 無土主神唔需要用土統住,有都未必,除非太少血
三日月用材料突,唔夠時間打料等復刻下次再打

但三日月終突左個能力會唔會高左?

宜家農到無哂方向
諗緊101之前覺左把巴武先(暫時)

6屬方陣終突 十天 搞掂依d先

有冇d打方陣王既指南......d武器真係掉落率低到仆街
水屬我日日都自發暫時得一把水短...

時日方長

無嫁...奶嫁咋
日日奶
或者學我日日又肝又奶
不過平鋪左...又要滿技再滿凸...

我岩岩玩果陣差唔多奶左成個月先出一把水短
唔係講笑，係足足一個月先一把
胡cfu用一個月已經平鋪六屬

一定高左,相差大約4%

求詳細

網頁版 F12
禁console 打JSON.stringify(stage.gGameStatus.boss.param[0].enemy_id)
ID2字頭代表會變身

都未101 點終突

今日打幾次，幾次都唔變身
變左身會唔會難打左？？？

Thx

會

我想問點解光暗屬唔可以一屬打天下？
唔會比人剋屬

新出啲關有非剋屬抗
好似係

某啲BOSS,官方對非相剋屬性加左額外耐性落去,例如六道加左50%,古戰場某啲boss都有加.咁打得唔夠快,又唔有利屬性搶分,自然唔可以一屬玩天下